{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023010324174/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트레치 슬림핏 슬랙스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE MENのスラックスはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 この製品は商品番号SS23 / BC3121C515で、ポリレーヨン(TR)素材を使用しており、優れた伸縮性と柔らかい肌触りを誇ります。 スリムフィットのすっきりとしたデザインで様々なアイテムと簡単にコーディネートでき、同一素材のジャケットとセットアップでカジュアルとしても活用できます。 表地はポリエステル65%、レーヨン(ビスコース)31%、ポリウレタン4%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあるので注意してください。 また、漂白剤や水に長く浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせるようにし、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥の際は、製品の損傷を防ぐために自然乾燥することをお勧めし、摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドBEANPOLE MENのスラックスはどこで製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリレーヨン(TR)素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "伸縮性があり、柔らかい肌触りがあります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "スリムフィットのすっきりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスは他のアイテムと簡単にコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、様々なアイテムと簡単にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはカジュアルにも使えますか？",
            "answer": "はい、同一素材のジャケットとセットアップでカジュアルとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの表地の構成は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル65%、レーヨン(ビスコース)31%、ポリウレタン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品の損傷を防ぐために自然乾燥することがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 503
    }
}